呢個世界一定有人做廢柴，下把位

爭在你睇唔睇到
如果單憑努力就上位
咁個個俾心機讀書就個個做醫生律師啦
你着每件衫，都係孟加拉佬每日揾一美金幫你車
你飲每杯奶茶，都係錫蘭d窮西鑑平鑑賤採茶賣俾lipton
豪宅一定有個住公屋光頭阿伯做看更放工買十蚊貓魚做餸
你係咩人，係邊出世，幾時出世，老豆老母做咩
已經決定你人生點行

屈sir?

有時諗，如果係印度/大陸出世
可能做緊香港人好憎個種人
有時覺得根本好多乞人憎既人係唔知自己乞人憎
咁先至慘
衰咩都唔知
不過都冇辦法
唔理得人咁多
自己都週身唔掂